有冇人揾東東搬運有限公司搬屋？

俾個仆街業主逼遷，冇時間自己搬，
見fb啲留言幾多人推介
有冇人試過？

打手廣告

永不錄用

咁你有冇好介紹
我未揾過搬屋公司
我想知有冇苦主姐

好日子

有班南亞人幫你搬

幾錢？
包唔包搬爛嘢先

東亞
都係南亞人，幫襯過幾次

幾錢到？

自己打去問價同埋格價，唔好係度問

因各人要搬既野多與少，要不要搬樓梯
都係有分别

另外，太平也要小心，報平價比你，到搬到一半先同你講價，你就玩撚完

我知 就係佢報2800 驚太平瀨嘢 先問下有冇苦主 同其他推介

我意思你問多幾間，去你度格價

我地又點知你搬幾多野，2邊要不要搬樓梯

見到香討有個post話東亞攬收tips
係咪依間？

我無睇香討，唔知係咪呢間，但如果同名，多數係

tips既野，你都要預

問咗幾間未覆
睇下有冇其他推介先開post姐
東涌搬葵青 唔駛搬樓梯
56吋電視 長7呎電視櫃 L型梳化 長方形餐檯 雪櫃
洗衣機 2張餐椅 茶几 衣櫃 雙人床 床櫃 書櫃 2
20個紙箱

up